雲海：匯豐銀行為多個販毒集團提供洗黑錢服務！！！

雲海
Part 1：
香港匯豐銀行聽令政府同黑警指令，凍結同暫停星火嘅戶口，仲公開聲明話自己係遵守國際法先至咁做！嘩！真係聽到我想嘔！過咗咁多日，我發覺真係冇傳媒再講返匯豐係乜嘢機構嚟㗎喎！咁我真係忍唔住要同大家溫故知新！
美國國會於2016年7月11日公佈咗一份報告，指責匯豐銀行在2012年捲入一宗洗黑錢醜聞，被指違反美國制裁禁令，對多個販毒集團提供洗錢服務！大家冇睇錯啊，匯豐係幫販毒集團洗黑錢㗎！隨後，匯豐同意向美國政府支付19億美元，匯豐洗錢案達成和解。唔單只係咁樣，2012年匯豐簽署嘅和解協議中透露呢間咁嘅仆街銀行仲幫來自伊朗、利比亞、蘇丹、緬甸、及古巴呢啲極權國家提供洗黑錢服務！幾勁呀！
之後美國只係以罰款處理匯豐，西方國家都唔敢正式起訴匯豐，係講到明因為呢個機構太大啦若果起訴可能會導致另一場金融風暴！所以你見到匯豐幾虛偽，自己洗黑錢賺咗幾萬萬億，但就幫極權政府對付我哋香港一個小小嘅籌款平台！可恥到咁！但係我唔知道點解冇人提返呢件事俾大家聽！匯豐始終係一個邪惡之中嘅邪惡集團！今日Boxing Day同大家開返尼個禮物啦！匯豐你死返上海算啦！(part 1)

Part 2：
(Part 2)
匯豐簡直係全球性嘅邪惡集團，2015阿根廷政府表示，由於違規行為，阿根廷將暫停匯豐銀行阿根廷向國外轉移資金的權利，期限為30天，此前兩個月，阿根廷被指控幫助客戶通過將資金轉移到瑞士來逃稅！
阿根廷中央銀行在一封電子郵件聲明中說，阿根廷匯豐銀行未能兌現承諾，以解決信貸轉移中的違規行為。
它說：「阿根廷中央銀行已決定暫停阿根廷匯豐銀行將資金和資產轉移到國外的業務，期限為30天，如果該實體採取必要的糾正措施，這種情況可能會減少。」
匯豐銀行阿根廷拒絕對此置評。
而事實上在2014年12月3日阿根廷聯邦政府機構聯邦稅務局（AFIP，國家稅務局）指控4000多名阿根廷人通過將資金藏在瑞士的秘密銀行帳戶中來逃稅。 AFIP負責人Ricardo Echegaray於2014年11月27日宣布，他的代理機構已針對英國一家主要銀行匯豐銀行的稅務欺詐和非法社團操縱提出了法律申訴。 根據AFIP的調查，該銀行通過其在阿根廷，美國和瑞士的分支機構，通過位於避稅天堂的離岸公司網絡幫助阿根廷公民在該國開立帳戶，以防止AFIP查明該稅種帳戶。 AFIP從匯豐銀行的一名前僱員那裡獲得了此信息，該僱員目前正在法國政府從事稅收欺詐問題的工作。 根據AFIP的記錄，到2013年，只有125名阿根廷人在匯豐銀行開設了銀行帳戶。 匯豐銀行則否認有任何不當行為。

Part 3：
（part3)
當我之前兩個po ，講到匯豐銀行本身洗黑錢嘅問題，你就已經見到好多自稱愛國嘅藍絲衝出嚟，幫匯豐護航！我見到真係好好笑！再一次證明呢啲冇腦嘅藍屍，既唔愛國又唔識歷史！頂，我真係見到佢哋愛匯豐好鬼死過癮！話說呢個由當年因毒害中國人食鴉片而起家嘅銀行，唔單只係人血饅頭集團，仲有一個關於走私國寶嘅故事！
話說1912年，推翻清朝，建立中華民國之後，某個程度上都要國民政府資助呢個末代皇帝溥儀生活，但維持呢個小朝廷根本就入不敷支，於是乎溥儀起碼將1200多件書畫精品盜運出宮變賣！小朝廷的上上下下、明裡暗裡都將貪婪的目光投向了宮中的國寶之上，致使大量國寶流出宮外。首先是清室公開拍賣珍寶古物，或抵押銀行，當然他們根本無力贖回。僅１９２３年一年間平價賣給匯豐銀行的國寶就有80件之多；人們認為10幾年間匯豐利用詐騙手段監平監賤把中國國寶買走起碼數以千計！當然後來亦都未經政府同意運離中國，就算及至1949年中華人民共和國成立之後，中共向匯豐曾經索取相關款項及國寶亦不成功！因為匯豐而令中國國寶流失的情況只都冇一樣野解決過，依家一班自稱愛國嘅藍屍衝出嚟支持匯豐！好頂癮呀！

Source:

聯署制裁匯豐

恒生係咪佢其下，MPF佢同獅子同一份野

係呀

有冇諗過香港獨立個突破口隨時喺匯豐

頭先係出面已經簽左
多謝手足

推呀

How?

話就話旗下，但恒生管理好好多，真係要講香港人嘅銀行，恒生先係

星火集會張昆揚都話美國已經留意緊滙豐

匯豐本身都喺支那對外其中一個白手套
個地位應該得支那銀行喺佢上面
假如匯豐收左皮肯定會為支那帶黎一波金融核爆
爆完之後隨時引發內戰

推

巴打識野

雲海同金水一樣0 fc

雲海定陳云根呀大佬
雲海講緊history喎
講fc我覺得冇人會比佢更著重

咁MPF轉邊好,我有恆生、宏利、匯豐、重有間中資

英國多個宗教領袖呼籲BN(O)平權 制裁香港高官

其他理由講咗
好心英國爭取緊bno平權時就咪撚搞英資啦

所以匯豐 屌你啦。 跪共就跪共啦。

轉citi

匯豐爆肯定唔係得中國爆 一定全球金融風暴 個個忙自己國家野反而比左時間中國

之前金融風暴係因為燒唔到支那先影響唔到
匯豐一爆支那實走唔到
加上宜家比起10年前支那問題又多左

洗鬼雲海爆咩..
DPA呢單根本全行都中知
同埋邏輯上就係匯豐因為比人罰咗咁多錢加上DPA
更加要守反黑錢例避免再犯
雲海用返呢樣野黎屌佢根本唔make sense

恆生好似原本係港資
結果畀匯豐搞到擠提跟住收購埋

好條撚

恆大同恆生銀行有冇關係？

冇關係

想知多啲嘅可以去睇netflix套dirty money,入面有講

可能缺口就喺依度

哇屌 洗黑錢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

幫手推, 如果有報告LINK 會更好

快d爆就好
全香港仆街好期待

仆街

你自己咪一鳩樣

Ok sorry 不過我唔係名人
而且我會learn a lesson

靠打爆下玻璃就收到佢皮？

雲海做乜鳩
獅子就係因為幫人洗黑錢俾美國罰完近依幾年先咁嚴係咁cut戶口

push

多謝雲海講出黎

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

推唔起

幫推

pish

Netflix dirty money 有一集講hsbc
不過陳雲都係要收皮

服務係好過滙豐少少既

Push

樓主好窮

係雲海唔係陳雲啊⋯⋯
兩個人黎⋯⋯